覺唔覺林子健著住件巴塞波衫襯到絕，大家都係咁鐘意插水

我比5分